警方： 準備解封理大

留守既手足無事了

今次真係理大要人
要人！！

入面一早冇晒人

都冇人
如果早幾日就解

建議入面手足唔好即刻理身(如果有)
驚有trap

係咪講咗警察解封俾返poly 後,
poly會唔俾一般公眾入去?
(唔sure 淨係俾而家讀緊poly 嘅學生,
定係學生+校友都入得)

無晒人先解

難聽d咁講 半夜捉哂直接返大陸冇人知啦

肯定有，最簡單就係搵便衣等佢地出黎

手足走晒啦 咪撚On9

仲要有cam

參觀埋土

如果有手足記得唔好即刻出黎
一定有狗捕住

齊齊去清潔大學啦
帶多件衫
今日好鬼凍

請校方比市民入去清潔

經學生會向校方瞭解，校方指即使警方在日內交還校園，基於潛在的化學品及空氣污染，校園將仍保持封鎖狀態。校方將盡快安排處理遭破壞的門鎖及進行環境評估，及後方分批容許教職員及學生返回校園。至於實際安排及時間表將會在警方交還校園後盡快公佈。

夜晚比佢地捉曬

一解封就入去

運動未完 仍需努力

搵人去清潔接人

邊有人啫, 隨意門走哂

戰略地位黎講,中大會唔會更好?

反正都無人關注啦吊